突發，葵廣對面有便衣係運動場，各位手足小心

如題

推

唔好單獨行動

幫推

有冇人數有冇相呀

Fc 入咗四部警車 黨鐵站外

AM8668駛翻入狗處